export default {"topics":{"1":"Verbá I - IV","2":"Posesívne adjektíva","3":"Nominatív singulár","4":"Nominatív plurál"},"rules":{"1":"Ja má-m.","2":"On/Ona m-á.","3":"My má-me.","4":"Oni/Ony ma-jú.","5":"Ty má-š.","6":"Vy má-te.","7":"Ja hovor-ím.","8":"On/Ona hovor-í.","9":"My hovor-íme.","10":"Oni/Ony hovor-ia.","11":"Ty hovor-íš.","12":"Vy hovor-íte.","13":"Ja štud-ujem.","14":"On/Ona štud-uje.","15":"My štud-ujeme.","16":"Oni/Ony štud-ujú.","17":"Ty štud-uješ.","18":"Vy štud-ujete.","19":"Ja rozum-iem.","20":"On/Ona rozum-ie.","21":"My rozum-ieme.","22":"Oni/Ony rozum-ejú.","23":"Ty rozum-ieš.","24":"Vy rozum-iete.","25":"Carl-ov (M).","26":"Carl-ova (F).","27":"Carl-ovo (N).","28":"Mári-in (M).","29":"Mári-ina (F).","30":"Mári-ino (N).","31":"Ten pekn-ý muž.","32":"Ten pekn-ý pes.","33":"Ten pekn-ý plán.","34":"Tá pekn-á žena.","35":"Tá pekn-á loď.","36":"To pekn-é mesto.","37":"To pekn-é more.","38":"Tí pekn-í muž-i.","39":"Tie pekn-é plán-y.","40":"Tie pekn-é žen-y.","41":"Tie pekn-é mest-á."},"questions":[{"id":1,"question":"Ja (mať) nový telefón.","answer":"mám","translation":"I have a new phone.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":2,"question":"On (mať) veľa práce.","answer":"má","translation":"He has a lot of work.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":3,"question":"Ona (mať) záujem o umenie.","answer":"má","translation":"She has an interest in art.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":4,"question":"My (mať) plány na víkend.","answer":"máme","translation":"We have plans for the weekend.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":5,"question":"Ony (mať) veľa skúseností.","answer":"majú","translation":"They have a lot of experience.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":6,"question":"Ty (mať) výbornú pamäť.","answer":"máš","translation":"You have an excellent memory.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":7,"question":"Vy (mať) veľkú rodinu.","answer":"máte","translation":"You have a big family.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":8,"question":"Ja (mať) dnes voľno.","answer":"mám","translation":"I have a day off today.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":9,"question":"On (mať) plný diár.","answer":"má","translation":"He has a full schedule.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":10,"question":"Ona (mať) vysokú horúčku.","answer":"má","translation":"She has a high fever.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":11,"question":"My (mať) radi cestovanie.","answer":"máme","translation":"We have a passion for traveling.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":12,"question":"Oni (mať) psa a mačku.","answer":"majú","translation":"They have a dog and a cat.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":13,"question":"Ty (mať) vždy pravdu.","answer":"máš","translation":"You always have the truth.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":14,"question":"Vy (mať) skvelú spoluprácu.","answer":"máte","translation":"You have a great cooperation.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":15,"question":"Ja (volať sa) Peter.","answer":"sa volám","translation":"I am called Peter.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":16,"question":"On (volať sa) Martin.","answer":"sa volá","translation":"He is called Martin.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":17,"question":"Ona (volať sa) Jana.","answer":"sa volá","translation":"She is called Jana.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":18,"question":"My (volať sa) Eva a Adam.","answer":"sa voláme","translation":"We are called Eva and Adam.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":19,"question":"Oni (volať sa) Ivan, Tomáš a Marek.","answer":"sa volajú","translation":"They are called Ivan, Tomáš, and Marek.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":20,"question":"Ony (volať sa) Jana a Eva.","answer":"sa volajú","translation":"They are called Jana and Eva.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":21,"question":"Ty (volať sa) Katarína.","answer":"sa voláš","translation":"You are called Katarína.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":22,"question":"Čie je to dieťa? (sestra)","answer":"sestrino","translation":"Whose child is this?","ruleId":30,"topicId":2},{"id":23,"question":"Čia je to kancelária? (brat)","answer":"bratova","translation":"Whose office is this?","ruleId":26,"topicId":2},{"id":24,"question":"Čie je to auto? (mama)","answer":"mamino","translation":"Whose car is this?","ruleId":30,"topicId":2},{"id":25,"question":"Čí je to mobil? (študent)","answer":"študentov","translation":"Whose mobile phone is this?","ruleId":25,"topicId":2},{"id":26,"question":"Čí je to byt? (Martin)","answer":"Martinov","translation":"Whose apartment is this?","ruleId":25,"topicId":2},{"id":27,"question":"Čia je to stolička? (kamarátka)","answer":"kamarátkina","translation":"Whose chair is this?","ruleId":29,"topicId":2},{"id":28,"question":"Čie je to pero? (brat)","answer":"bratovo","translation":"Whose pen is this?","ruleId":27,"topicId":2},{"id":29,"question":"Čí je to počitač? (sestra)","answer":"sestrin","translation":"Whose computer is this?","ruleId":28,"topicId":2},{"id":30,"question":"ten (moderný) hotel","answer":"moderný","translation":"that modern hotel","ruleId":30,"topicId":3},{"id":31,"question":"to (široký) more","answer":"široké","translation":"that wide sea","ruleId":37,"topicId":3},{"id":32,"question":"tá (luxusný) kaviareň","answer":"luxusná","translation":"that luxurious café","ruleId":35,"topicId":3},{"id":33,"question":"to (zaujímavý) námestie","answer":"zaujímavé","translation":"that interesting square","ruleId":36,"topicId":3},{"id":34,"question":"ten (slovenský) hrad","answer":"slovenský","translation":"that Slovak castle","ruleId":33,"topicId":3},{"id":35,"question":"ten (pekný) muž","answer":"pekný","translation":"that handsome man","ruleId":31,"topicId":3},{"id":36,"question":"ten (pekný) pes","answer":"pekný","translation":"that beautiful dog","ruleId":32,"topicId":3},{"id":37,"question":"ten (pekný) plán","answer":"pekný","translation":"that nice plan","ruleId":33,"topicId":3},{"id":38,"question":"tá (nový) kolegyňa","answer":"nová","translation":"that new colleague (feminine)","ruleId":34,"topicId":3},{"id":39,"question":"ten (nový) kolega","answer":"nový","translation":"that new colleague","ruleId":31,"topicId":3},{"id":40,"question":"to (pekný) auto","answer":"pekné","translation":"that pretty car","ruleId":36,"topicId":3},{"id":41,"question":"Ja (robiť) domáce úlohy.","answer":"robím","translation":"I do homework.","ruleId":7,"topicId":1},{"id":42,"question":"On (robiť) svoju prácu.","answer":"robí","translation":"He does his work.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":43,"question":"Ona (robiť) večeru.","answer":"robí","translation":"She is making dinner.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":44,"question":"My (robiť) tímovo.","answer":"robíme","translation":"We work as a team.","ruleId":9,"topicId":1},{"id":45,"question":"Oni (robiť) svoju prácu efektívne.","answer":"robia","translation":"They do their work efficiently.","ruleId":10,"topicId":1},{"id":46,"question":"Ty (robiť) svoje povinnosti.","answer":"robíš","translation":"You do your duties.","ruleId":11,"topicId":1},{"id":47,"question":"Vy (robiť) skvelú prácu.","answer":"robíte","translation":"You all do a great job.","ruleId":12,"topicId":1},{"id":48,"question":"Ja (urobiť) svoju prácu.","answer":"urobím","translation":"I will do my work.","ruleId":7,"topicId":1},{"id":49,"question":"On (urobiť) svoju úlohu.","answer":"urobí","translation":"He will do his task.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":50,"question":"Ona (urobiť) svoje povinnosti.","answer":"urobí","translation":"She will do her duties.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":51,"question":"My (urobiť) skupinový projekt.","answer":"urobíme","translation":"We will do a group project.","ruleId":9,"topicId":1},{"id":52,"question":"Oni (urobiť) svoje povinnosti.","answer":"urobia","translation":"They will do their duties.","ruleId":10,"topicId":1},{"id":53,"question":"Ty (urobiť) svoju úlohu.","answer":"urobíš","translation":"You will do your task.","ruleId":11,"topicId":1},{"id":54,"question":"Vy (urobiť) svoje povinnosti.","answer":"urobíte","translation":"You all will do your duties.","ruleId":12,"topicId":1},{"id":55,"question":"Ja (získať) nové skúsenosti.","answer":"získam","translation":"I will gain new experiences.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":56,"question":"Ja (získať) nové znalosti.","answer":"získam","translation":"I will gain new knowledge.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":57,"question":"Ja (získať) výhodu.","answer":"získam","translation":"I will gain an advantage.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":58,"question":"On (získať) nové znalosti.","answer":"získa","translation":"He will gain new knowledge.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":59,"question":"On (získať) nové skúsenosti.","answer":"získa","translation":"He will gain new experiences.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":60,"question":"On (získať) výhodu.","answer":"získa","translation":"He will gain an advantage.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":61,"question":"Ona (získať) nové znalosti.","answer":"získa","translation":"She will gain new knowledge.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":62,"question":"Ona (získať) nové skúsenosti.","answer":"získa","translation":"She will gain new experiences.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":63,"question":"Ona (získať) výhodu.","answer":"získa","translation":"She will gain an advantage.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":64,"question":"My (získať) nové znalosti.","answer":"získame","translation":"We will gain new knowledge.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":65,"question":"My (získať) nové skúsenosti.","answer":"získame","translation":"We will gain new experiences.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":66,"question":"My (získať) výhodu.","answer":"získame","translation":"We will gain an advantage.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":67,"question":"Oni (získať) nové znalosti.","answer":"získajú","translation":"They will gain new knowledge.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":68,"question":"Oni (získať) nové skúsenosti.","answer":"získajú","translation":"They will gain new experiences.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":69,"question":"Oni (získať) výhodu.","answer":"získajú","translation":"They will gain an advantage.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":70,"question":"Ty (získať) nové znalosti.","answer":"získaš","translation":"You will gain new knowledge.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":71,"question":"Ty (získať) nové skúsenosti.","answer":"získaš","translation":"You will gain new experiences.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":72,"question":"Ty (získať) výhodu.","answer":"získaš","translation":"You will gain an advantage.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":73,"question":"Vy (získať) nové znalosti.","answer":"získate","translation":"You all will gain new knowledge.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":74,"question":"Vy (získať) nové skúsenosti.","answer":"získate","translation":"You all will gain new experiences.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":75,"question":"Vy (získať) výhodu.","answer":"získate","translation":"You all will gain an advantage.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":76,"question":"Ja (cítiť) radosť.","answer":"cítim","translation":"I feel joy.","ruleId":7,"topicId":1},{"id":77,"question":"Ja (cítiť) smútok.","answer":"cítim","translation":"I feel sadness.","ruleId":7,"topicId":1},{"id":78,"question":"Ja (cítiť) lásku.","answer":"cítim","translation":"I feel love.","ruleId":7,"topicId":1},{"id":79,"question":"On (cítiť) radosť.","answer":"cíti","translation":"He feels joy.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":80,"question":"On (cítiť) smútok.","answer":"cíti","translation":"He feels sadness.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":81,"question":"On (cítiť) lásku.","answer":"cíti","translation":"He feels love.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":82,"question":"Ona (cítiť) radosť.","answer":"cíti","translation":"She feels joy.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":83,"question":"Ona (cítiť) smútok.","answer":"cíti","translation":"She feels sadness.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":84,"question":"Ona (cítiť) lásku.","answer":"cíti","translation":"She feels love.","ruleId":8,"topicId":1},{"id":85,"question":"My (cítiť) radosť.","answer":"cítime","translation":"We feel joy.","ruleId":9,"topicId":1},{"id":86,"question":"My (cítiť) smútok.","answer":"cítime","translation":"We feel sadness.","ruleId":9,"topicId":1},{"id":87,"question":"My (cítiť) lásku.","answer":"cítime","translation":"We feel love.","ruleId":9,"topicId":1},{"id":88,"question":"Oni (cítiť) radosť.","answer":"cítia","translation":"They feel joy.","ruleId":10,"topicId":1},{"id":89,"question":"Oni (cítiť) smútok.","answer":"cítia","translation":"They feel sadness.","ruleId":10,"topicId":1},{"id":90,"question":"Oni (cítiť) lásku.","answer":"cítia","translation":"They feel love.","ruleId":10,"topicId":1},{"id":91,"question":"Ty (cítiť) radosť.","answer":"cítiš","translation":"You feel joy.","ruleId":11,"topicId":1},{"id":92,"question":"Ty (cítiť) smútok.","answer":"cítiš","translation":"You feel sadness.","ruleId":11,"topicId":1},{"id":93,"question":"Ty (cítiť) lásku.","answer":"cítiš","translation":"You feel love.","ruleId":11,"topicId":1},{"id":94,"question":"Vy (cítiť) radosť.","answer":"cítite","translation":"You all feel joy.","ruleId":12,"topicId":1},{"id":95,"question":"Vy (cítiť) smútok.","answer":"cítite","translation":"You all feel sadness.","ruleId":12,"topicId":1},{"id":96,"question":"Vy (cítiť) lásku.","answer":"cítite","translation":"You all feel love.","ruleId":12,"topicId":1},{"id":97,"question":"Ja (hrať) futbal.","answer":"hrám","translation":"I play football.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":98,"question":"Ja (hrať) hudbu.","answer":"hrám","translation":"I play music.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":99,"question":"Ja (hrať) šach.","answer":"hrám","translation":"I play chess.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":100,"question":"On (hrať) futbal.","answer":"hrá","translation":"He plays football.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":101,"question":"On (hrať) hudbu.","answer":"hrá","translation":"He plays music.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":102,"question":"On (hrať) šach.","answer":"hrá","translation":"He plays chess.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":103,"question":"Ona (hrať) futbal.","answer":"hrá","translation":"She plays football.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":104,"question":"Ona (hrať) hudbu.","answer":"hrá","translation":"She plays music.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":105,"question":"Ona (hrať) šach.","answer":"hrá","translation":"She plays chess.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":106,"question":"My (hrať) futbal.","answer":"hrajeme","translation":"We play football.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":107,"question":"My (hrať) hudbu.","answer":"hrajeme","translation":"We play music.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":108,"question":"My (hrať) šach.","answer":"hrajeme","translation":"We play chess.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":109,"question":"Oni (hrať) futbal.","answer":"hrajú","translation":"They play football.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":110,"question":"Oni (hrať) hudbu.","answer":"hrajú","translation":"They play music.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":111,"question":"Oni (hrať) šach.","answer":"hrajú","translation":"They play chess.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":112,"question":"Ty (hrať) futbal.","answer":"hráš","translation":"You play football.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":113,"question":"Ty (hrať) hudbu.","answer":"hráš","translation":"You play music.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":114,"question":"Ty (hrať) šach.","answer":"hráš","translation":"You play chess.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":115,"question":"Vy (hrať) futbal.","answer":"hrajete","translation":"You all play football.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":116,"question":"Vy (hrať) hudbu.","answer":"hrajete","translation":"You all play music.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":117,"question":"Vy (hrať) šach.","answer":"hrajete","translation":"You all play chess.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":118,"question":"Ja (konať) svoju povinnosť.","answer":"konám","translation":"I perform my duty.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":119,"question":"Ja (konať) rozhodnutie.","answer":"konám","translation":"I make a decision.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":120,"question":"Ja (konať) dobré skutky.","answer":"konám","translation":"I do good deeds.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":121,"question":"On (konať) svoju povinnosť.","answer":"koná","translation":"He performs his duty.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":122,"question":"On (konať) rozhodnutie.","answer":"koná","translation":"He makes a decision.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":123,"question":"On (konať) dobré skutky.","answer":"koná","translation":"He does good deeds.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":124,"question":"Ona (konať) svoju povinnosť.","answer":"koná","translation":"She performs her duty.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":125,"question":"Ona (konať) rozhodnutie.","answer":"koná","translation":"She makes a decision.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":126,"question":"Ona (konať) dobré skutky.","answer":"koná","translation":"She does good deeds.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":127,"question":"My (konať) svoju povinnosť.","answer":"konáme","translation":"We perform our duty.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":128,"question":"My (konať) rozhodnutie.","answer":"konáme","translation":"We make a decision.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":129,"question":"My (konať) dobré skutky.","answer":"konáme","translation":"We do good deeds.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":130,"question":"Oni (konať) svoju povinnosť.","answer":"konajú","translation":"They perform their duty.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":131,"question":"Oni (konať) rozhodnutie.","answer":"konajú","translation":"They make a decision.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":132,"question":"Oni (konať) dobré skutky.","answer":"konajú","translation":"They do good deeds.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":133,"question":"Ty (konať) svoju povinnosť.","answer":"konáš","translation":"You perform your duty.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":134,"question":"Ty (konať) rozhodnutie.","answer":"konáš","translation":"You make a decision.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":135,"question":"Ty (konať) dobré skutky.","answer":"konáš","translation":"You do good deeds.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":136,"question":"Vy (konať) svoju povinnosť.","answer":"konáte","translation":"You all perform your duty.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":137,"question":"Vy (konať) rozhodnutie.","answer":"konáte","translation":"You all make a decision.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":138,"question":"Vy (konať) dobré skutky.","answer":"konáte","translation":"You all do good deeds.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":139,"question":"Ja (ovládať) situáciu.","answer":"ovládam","translation":"I control the situation.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":140,"question":"Ja (ovládať) jazyk.","answer":"ovládam","translation":"I master the language.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":141,"question":"Ja (ovládať) svoje emócie.","answer":"ovládam","translation":"I control my emotions.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":142,"question":"On (ovládať) situáciu.","answer":"ovláda","translation":"He controls the situation.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":143,"question":"On (ovládať) jazyk.","answer":"ovláda","translation":"He masters the language.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":144,"question":"On (ovládať) svoje emócie.","answer":"ovláda","translation":"He controls his emotions.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":145,"question":"Ona (ovládať) situáciu.","answer":"ovláda","translation":"She controls the situation.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":146,"question":"Ona (ovládať) jazyk.","answer":"ovláda","translation":"She masters the language.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":147,"question":"Ona (ovládať) svoje emócie.","answer":"ovláda","translation":"She controls her emotions.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":148,"question":"My (ovládať) situáciu.","answer":"ovládame","translation":"We control the situation.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":149,"question":"My (ovládať) jazyk.","answer":"ovládame","translation":"We master the language.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":150,"question":"My (ovládať) svoje emócie.","answer":"ovládame","translation":"We control our emotions.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":151,"question":"Ony (ovládať) situáciu.","answer":"ovládajú","translation":"They control the situation.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":152,"question":"Oni (ovládať) jazyk.","answer":"ovládajú","translation":"They master the language.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":153,"question":"Ony (ovládať) svoje emócie.","answer":"ovládajú","translation":"They control their emotions.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":154,"question":"Ty (ovládať) situáciu.","answer":"ovládaš","translation":"You control the situation.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":155,"question":"Ty (ovládať) jazyk.","answer":"ovládaš","translation":"You master the language.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":156,"question":"Ty (ovládať) svoje emócie.","answer":"ovládaš","translation":"You control your emotions.","ruleId":5,"topicId":1},{"id":157,"question":"Vy (ovládať) situáciu.","answer":"ovládate","translation":"You all control the situation.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":158,"question":"Vy (ovládať) jazyk.","answer":"ovládate","translation":"You all master the language.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":159,"question":"Vy (ovládať) svoje emócie.","answer":"ovládate","translation":"You all control your emotions.","ruleId":6,"topicId":1},{"id":160,"question":"(Chovať sa) dobre.","answer":"chovám sa","translation":"I behave well.","ruleId":1,"topicId":1},{"id":161,"question":"On sa dobre (chovať).","answer":"chová","translation":"He behaves well.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":162,"question":"Ona sa dobre (chovať).","answer":"chová","translation":"She behaves well.","ruleId":2,"topicId":1},{"id":163,"question":"(Chovať sa) dobre.","answer":"chováme sa","translation":"We behave well.","ruleId":3,"topicId":1},{"id":164,"question":"Oni sa dobre (chovať).","answer":"chovajú","translation":"They behave well.","ruleId":4,"topicId":1},{"id":165,"question":"Ty sa dobre (chovať).","answer":"chováš","translation":"You behave well.","ruleId":5,"topicId":1}]}